{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_046767",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "남해 첼로펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00、チェックアウトは11:00です。 予約人数が追加される場合は、事前にご連絡ください。 追加人数は別途費用が発生することがあります。 最大人数を超過した場合、入室できず払い戻しもできません。 ペンションはペット同伴可能な場所以外はペット同伴入室をお断りする場合があります。 宿泊施設は青少年の男女同室での宿泊を禁止しています。 未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。 次のご利用のお客様のため、入室·退室時間をお守りください。 客室及び周辺の施設を利用する際、毀損や紛失が発生した場合、宿泊客が賠償責任を負うことがあります。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は禁止されており、個人的に用意した炊事道具の持ち込みも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 他の利用客にご迷惑になるような娯楽、飲酒、放歌高吟はご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、顧客はカスタマーセンターを通じて払い戻しを要請することができます。 予約したペンションではバーベキューパーティー、IPTV/WiFi、常備薬、駐車など様々な特典が提供されます。 ペンション周辺には芝生庭園と菜園が設けられ、涼しい休息と野菜を楽しむことができます。 また、園芸芸術村の入場料割引、手作りチョコレート体験割引、船釣り、磯釣り、ヨット体験などのサービスも提供しています。 ボードゲームや南海旅行地図も提供されており、周辺の観光地としてはドイツ村、園芸芸術村、南海ですト学校、ヘオルム芸術村、蝶生態公園などがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加の人数を予約する場合はどうすれば良いですか？",
            "answer": "予約人数が追加される場合は、事前にご連絡ください。追加人数は別途費用が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペンションはペット同伴可能な場所以外はペット同伴入室をお断りする場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の宿泊は可能ですか？",
            "answer": "宿泊施設は青少年の男女同室での宿泊を禁止しています。未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "客室や施設を利用する際の注意事項はありますか？",
            "answer": "次のご利用のお客様のため、入室・退室時間をお守りください。客室及び周辺の施設を利用する際、毀損や紛失が発生した場合、宿泊客が賠償責任を負うことがあります。客室内で魚や肉を焼く直火方式は禁止されており、個人的に用意した炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "他の利用客に迷惑がかかるような行為は禁止されていますか？",
            "answer": "他の利用客にご迷惑になるような娯楽、飲酒、放歌高吟はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約時に重複予約が発生した場合はどうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、顧客はカスタマーセンターを通じて払い戻しを要請することができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの特典について教えてください。",
            "answer": "予約したペンションではバーベキューパーティー、IPTV/WiFi、常備薬、駐車など様々な特典が提供されます。"
        },
        {
            "question": "ペンション周辺には何がありますか？",
            "answer": "ペンション周辺には芝生庭園と菜園が設けられ、涼しい休息と野菜を楽しむことができます。また、園芸芸術村の入場料割引、手作りチョコレート体験割引、船釣り、磯釣り、ヨット体験などのサービスも提供しています。"
        },
        {
            "question": "周辺の観光地はどこですか？",
            "answer": "周辺の観光地としてはドイツ村、園芸芸術村、南海ですト学校、ヘオルム芸術村、蝶生態公園などがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 517,
        "QA": 630
    }
}